偷單車啲人 係咪都有鋪噴漆癮？

同掩耳盜鈴有咩分別

細個都試過俾人偷單車，過左排係附近見返，
全白嘅車油到全黑...最重要係用廣告彩... 一摸成隻手黑曬

香港人同大陸人有咩分別，仲成日笑柒人地大陸

睇死你地又話偷車嘅佢地唔係香港人啦

屋企樓下見到 拆左鎖 再落自已鎖 噴都廢事
見到係大陸人

香港人會怕羞 唔敢做